馬鞍山人 門口都唔洗出就撚到狗

啲狗call晒議員話收到情報有示威，通知晒舖頭閂門 full gear落到街發現根本一條友都冇

以後真係要多做好市民

屌
對面就係居民
對住個窗口就撚到狗啦